各位請坐直，唔好駝背

好人一生平安 🙏

見字飲水

今日已經飲左8杯水 飲多杯先

身體自煮
我係要趴喺度吹咩

（咕嚕

乖 快飲

牙嶺乖

見字食黃店

地址定老母？

比圖
吊下你胃口先

７５９嗡大師

地址ＰＬＺ

Fast taste
長沙灣元州街482-492號金碧閣地下4號舖

食完去 香港人為食屋 食章魚燒
香港人為食屋 (長沙灣)
長沙灣興華街38號海華麗軒地下3號舖

兩間都有銀髮族 好nice

同我企直啲！

聽日考中文，温成點，希望聽日yy啲技巧可以用得著

望到個標題即刻坐翻直，原本趴喺枱

靠自己哲學就夠做其實
上年中文有份分卷5**

同埋唔好側腰
好易脊柱側彎

789

10000